聽日2點維園見

不見不散

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

明日見！

聽日見

721

因果由國，容港治己

818